- Sostanziali miglioramenti all'UI elenchi di lettura - È ora possibile selezionare più di un articolo degli elenchi di lettura - Gli articoli dei singoli elenchi d lettura possono ora essere attivati o disattivati. - Le immagini sono ora memorizzate nella cache per la disponibilità offline - Il feed casuale ora estrae un articolo casuale dagli elenchi di lettura dell'utente quando è offline - Molte altre correzioni di errori e aggiornamenti dell'interfaccia utente
